壹傳媒售壹週刊交易告吹 黃浩無比尾數 沒收訂金8,000萬

壹傳媒（282）公告表示，仍未收到黃浩旗下 Bros.Investments Limited就安全港完成發生而承諾將支付的資金。在此等情況下，壹傳媒將買方未付款行為視作其終止交易，並將就可行的補償方案尋求法律意見。

壹傳媒已將有關轉讓安全港資產及相關知識產權擁有權的完成文件，簽妥並存置於買方律師，而彼等承擔其託管義務，直至買方於安全港完成時收妥款項。由於交易的現狀，壹傳媒已要求即時退還全部有關文件。

壹週刊廣告股份連同所有與壹週刊廣告有關或使其得益之相關知識產權擁有權繼續歸集團所有。《壹週刊》仍將在壹傳媒控制下發行，直至另行通知為止。
去年7月，壹傳媒宣佈以作價3.2億元，出售旗下多本雜誌，包括香港及台灣《壹週刊》等予黃浩牽頭的財團W Bros.Investments Limited。原先預計去年9月完成交易，及後延遲至今年1月宣佈安全港完成，壹傳媒最終仍確認交易告吹。

壹傳媒於今早停牌，停牌前報0.345元。股份將於下周一復牌。

壹傳媒（282）出售香港及台灣《壹週刊》業務交易告吹，壹傳媒行政總裁張劍虹表示，公司一直希望完成交易，「唔係就唔會簽哂所有文件啦！」對於今次交易告吹是否黃浩的責任，他說不便評論，「責任喺邊度？就係因為我哋收唔到錢!」

他指，尋求法律意見後，認為壹傳媒早前收取的所有訂金均不用退還，據他了解，涉款超過8,000萬元。

他指，《壹週刊》會繼續營運，至於未來會否再打算出售，他未有正面回應。

呢場仗

wrong hole又做安全套

wrong hole 送錢畀肥佬黎, 擺明係勾結外國勢力啦

要求狗共取締wrong hole 全部資產

LM

可能要生仔，唔得閑

咁就八千萬。

有冇得再索償？

Btw due diligence俾人起哂底⋯⋯

冇屎忽架喎

真係睇唔透到底係唔係無間道送錢

lmf

wrong hole

扑suki 扑到唔記得咗件事

佢其實會唔會係空心老倌嚟㗎

你唔會覺得佢真係富豪呀
佢背後果個就真有錢
佢人頭後姐

尾數叫suki錢債肉償囉

幾個億都無學咩人扮有錢佬呀

8000萬話撻就撻
咁就想呃人？

佢仲值錢咩？

老細唔肯科水？

佢腦細收左皮自身難保

海航?

其實final boss係邊個?

做豬乸幾好

係咪想買起成個壹傳媒連蘋果日報 ?

肥佬黎：咁就袋左八千萬

代客泊車撞咗個客架車，呢鋪唔知點收科

輕鬆8千萬

以後係咪要改口話肥佬黎收咗共產黨錢

謎網50班撚屌

我想問好耐， 乜撚野係 “安全港”

權鬥，唔放水

突眼佬

其實話入主，搞到d人心散曬，走曬。其實都好傷

曹貴子？

Suki當初都係貪佢有錢啫
有冇諗過到最尾夫債妻還呢

safe habour rule, 自己google下

夫目前犯 借金地獄

8千萬

即刻離婚走啦,

仲同佢還咩

廢老: 又係美國搞出黎

一路都生唔出仔，係咪應該休咗佢呢

黃浩好鬼

其實係咪想用科水俾黎胖子, 用賠訂過橋

黃浩本身就唔係真係好有錢 撚有幾億買咩

1之前吹賣盤 股價都升唔少
8千萬果到唔止啦
唔會蝕
9up